C朗今場踢得柒還柒，但唔好因為咁同情伊朗

表面上望落係熱血逼和之後光榮出局，實際上背後勁多仆街野，比賽前一晚去人地酒店搞事，落場又打撚曬MMA,呢隊西波出局完全唔值得同情

呢隊西亞狗都有人奶先好笑

好撚茅

仲要d球迷嘈撚住哂

D 球員教練煩撚到仆街wor

wuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuu

嘈撚到

個教練煩到

yes

但伊朗啲女球迷幾正

點去酒店攪事

Now果班講波佬真係不撚知所謂

個球證廢撚到
比班伊朗狗圍兩圍就var

站著死，有面目離開了

入得1球12碼
仲係on9番黎既
贏人係own goal
咁都比佢入到食屎啦

西亞狗一向都係足球之恥

伊朗真係賤種隊

成日圍住球證嘈 係我就唔忍比紅牌

垃圾葡狗咪又係黑摩洛哥先出到線

伊朗d西波矛撚過泡菜 下下落腳鳩踢 痴撚線

韓狗茅完至少唔會扮野
呢隊西亞狗係又撚茅又插水扮野
呢隊濕鳩波都奶真係去驗驗腦

最撚好笑係now班講波佬話佢地無心講足90分鐘

花迷黎真係笑死，提子係唔係都話可以比紅，e朗就話無心

成班都係美斯fans

Now 反朗唔係第一日嘅事

阿差真係無個好人

無關出線與否，一勝一和今晚點都係西亞足球既勝利日了

話伊朗呢兩場成日訓地，用殺傷戰術，咁唔通企喺度等死任你攻咩

講真 佢地都好過冰島鳩縮
今場初段啲反擊都有啲睇頭
上場就真係垃撚圾
守你老味

落場戰術係嘅 但呢個國家真係賤種黎

相比之下摩洛哥更值得尊重

Agger 係幾茅
球迷去酒店搞事應該唔關隊波事
球迷去到現場叫好正常姐
冰島拍手就個個讚
隊隊球迷支持方式唔同啦無得屌

有個埋門好既前鋒就出左線
對葡贏
對iran和/贏
對spain和都合理
都5-7分

如果對葡和到已經幫到伊朗手，可惜 時也命也

幫伊朗西亞做咩

伊朗呢D垃圾國家 等比美國佬制裁啦
又冇品又煩
打機已經見識唔少

支持伊朗都唔得？

你去過伊朗包您唔會咁講
人熱情得好緊要又熱心幫人
伊朗仲要出左亞洲第一個歐洲主流聯賽神射手
而且伊朗對住亞洲人所有46個成員國ge對賽紀錄係全部佔優
亞洲班霸！
呢d對賽紀錄係每日每夜累積
唔係一次世界盃黑哨或者一次抽得好籤做到

如果唔係抽到西葡 佢地都可以出線

今屆最慘係抽中呢組搞到兩大射手無太多具威脅既射門隨時錯失登陸主流四大聯賽既機會，真係好可惜

後面條女

On9葡萄牙負碌足球拎歐國盃就得
撐下伊朗爆16強就比你地屌
咁球技唔好唯有用身體質素或者小動作同你地d所謂強隊打
唔通要中前場全部美斯咁既球技先贏得好睇
都唔知唔比人撐既球迷係咩心態

支你老母臭化閪

西亞狗抽人水仲聲大夾惡圍球證
對西班牙個場又係咁，次次辣㷫到兩邊都燥晒底打交咁濟
依啲垃圾都唔撚係黎踢波，快啲出局躝返鄉下食屎咪幾好

去過！
除左kashan d人衰D
其他都好人到爆

拉莫斯做ge野咪又係咁賤
不過唔係踢國家隊個時做炸麻
踢得好 唔係惡意傷人
有咩問題
意大利 南美贏緊波都好多人詐傷拖時間 各有特色姐
又唔係黑哨

酒店內，伊朗妹就用身體令到班葡萄牙球員唔洗訓呢

有得鎮冇得訓

牙朗咪又西

連登仔最尊敬既日本人都有媒體讚伊朗踢呢三場踢得好

咪囉 你地又知全部伊朗Fans
1.
2.
3.
4.

日本人最多客套說話

伊朗未射波已經嗌定先
係得南美聰中立

老實講佢地先最明白伊朗人既處境
就算佢地踢落無伊朗喺你地口中咁污糟，但亞洲同歐美兩個區既差距日本一定明伊朗咁樣做都係為左成績，所以係真心讚嘆

成班小花迷，疤狗

伊朗d球迷場場都吹

西亞狗踢波真係好狗

Kashan都正 我之前去反而想留多

摩洛哥值得出線d 3場都踢得好 輸own goal 同把握力差少少

西亞狗係咁
同香港蝻一撚樣咁on9

西亞啲賤種波
對親東亞領先就由頭訓到完場吹雞

學拉莫 shit 迷講
番屋企玩 fifa 啦

抵俾哥狗問候全家

從後鏟哥利斯馬真係痴撚線

兒登仔真係冇乜logic可言

所以我朗正義鐵拳還擊

正義之掙擊

日本狗講野唔可信

分到個咁既組
仲可以踢出自己風格
一勝一和一場小敗一球
無愧亞洲一哥之名啦

kashan太多人肉廣告 不了
shiraz同其他地方好好多！

連登仔logic: 要踢漂亮足球，訓地呀殺傷全部唔得，唔理實力爭幾遠都要踢得好睇先，場場比人炒都無問題

唔係既話就搶到分都係唔道德係勝之不武

愛隊比人MMA先會咁
反果隊比人901, MMA守死就會話, 唔撞得打乒乓波啦

你肯定未見過佢地點打女人

Shiraz太多人同太城市 yazd度假feel或者Isfahan 係imam square玩仲好